|Switchd機主討論(113)| Deltarune | 俄羅斯食雞 | Mario Maker 2 | 耀西世界

Nintendo Direct 情報整合:

Switch 2月14日 Tetris 99 [俄羅斯方塊大逃殺] [中文] [Online訂閱者免費]

Switch 2月14日 Dragon Quest Rivals [日本eShop]
Switch 2月14日 FINAL FANTASY IX [eShop]
[purplSwitch[/purple] 2月14日 更新 Captain Toad 雙人模式更新
Switch 2月28日 Deltarune Ch.1 [eShop] 免費

Switch 3月14日 Caligula Overdose
Switch 3月14日 DLC Captain Toad 新關卡
Switch 3月22日 Unravel Two [eShop]

Switch 3月26日 FINAL FANTASY VII [eShop]
Switch 3月29日 耀西的手工世界 Yoshi’s Crafted World [中文]

Switch 4月25日 更新 Starlink Starfox新內容更新
Switch 4月底 DLC 大亂鬥 JOKER & 3.0更新

Switch 4月26日 Box Boy & Box Girl [eShop]
Switch 2019年春 Hellblade Senua's Sacrifice
Switch 5月21日 Assassin’s Creed III Remastered
Switch 6月 Super Mario Maker 2 (超級瑪利歐創作家 2) [中文]

Switch 7月25日 符文工房 4 特別版
Switch 7月26日 FIRE EMBLEM 風花雪月 [中文]

Switch 8月30日 ASTRAL CHAIN [中文]

Switch 2019年夏 Daemon X Machina [中文]

Switch 2019年夏 MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order [中文]

Switch 2019年夏 鬼ノ哭ク邦
Switch 2019年夏 Bloodstained: Ritual of the Night
Switch 2019年秋 勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 完全版 [中文]

Switch 2019年秋 Dead By Daylight
Switch 2019年 Disney Tsum Tsum 嘉年華 [中文]
Switch 2019年 哆啦 A 夢 牧場物語 [中文]

Switch 2019年 実況パワフルプロ野球
Switch 2019年 薩爾達傳說 織夢島 [中文]

Switch 2020年 符文工房 5

重温完整Direct:

Super Mario Maker 2

The Legend of Zelda: Link’s Awakening

Astral Chain

Fire Emblem: Three Houses

MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order

TETRIS® 99

哆啦A夢 牧場物語

符文工房4SP & 5

耀西的手工世界

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

連登post(111)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務
2018年9月19日開始收費
可享有7日試用期

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

任天堂平台遊戲發售表(更新至2月14日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2019年:
Switch 2月1日 Wargroove [eShop] [中文]
Switch 2月7日 BlazBlue: Central Fiction Special Edition
Switch 2月14日 Tetris 99 [俄羅斯方塊大逃殺] [中文] [Online訂閱者免費]
Switch 2月14日 Dragon Quest Rivals [日本eShop]
Switch 2月14日 FINAL FANTASY IX [eShop]
Switch 2月14日 更新 Captain Toad 雙人模式更新
Amiibo 2月15日 大亂鬥 King K. Rool/ Ice Climbers/ 食人花Amiibo
Switch 2月21日 逆轉裁判 123 成步堂精選集 [中文更新預定]
Switch 2月26日 RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch 2月28日 索斯機械獸
Switch 2月28日 Deltarune Ch.1 [eShop] 免費
Switch 2月 Trials Rising
3DS 3月8日 毛冷卡比加強版
Switch 3月14日 戰國無雙4 DX
Switch 3月14日 Winning Post 9
Switch 3月14日 Caligula Overdose [中文]
Switch 3月14日 DLC Captain Toad 新關卡
Switch 3月20日 Dead or Alive Xtreme 3 Scarlet [會出免費版]
Switch 3月20日 陸行鳥不思議迷宮EVERY BUDDY
Switch 3月20日 超級機械人大戰T [中文]
Switch 3月20日 露露亞的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士4～
Switch 3月22日 Unravel Two [eShop]
Switch 3月26日 FINAL FANTASY VII [eShop]
Switch 3月29日 耀西的手工世界 Yoshi’s Crafted World [中文]
Switch 4月4日 超級龍珠英雄 World Mission
Switch 4月9日 Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch 4月11日 FINAL FANTASY X | X-2 HD Remaster
Switch 4月18日 夢幻模擬戰 1 & 2 重製版
Switch 4月23日 Mortal Kombat 11
Switch 4月23日 龍族教義: 黑暗再臨
Switch 4月25日 更新 Starlink Starfox新內容更新
Switch 4月25日 FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE
Switch 4月25日 海腹川背 Fresh!
Switch 4月25日 Sword Art Online: Hollow Realization Deluxe
Switch 4月25日 殺人偵探開膛手傑克
Switch 4月26日 Box Boy & Box Girl [eShop]
Switch 4月底 DLC 大亂鬥 JOKER & 3.0更新
Switch 春 Hellblade Senua's Sacrifice
Switch 5月10日 黑街聖徒3 | Saints Row: The Third
Switch 5月21日 Team Sonic Racing
Switch 5月21日 Assassin’s Creed III Remastered
Switch 6月21日 古惑狼賽車
Switch 6月 Super Mario Maker 2 (超級瑪利歐創作家 2) [中文]
Switch 7月25日 符文工房 4 特別版
Switch 7月26日 FIRE EMBLEM 風花雪月 [中文]
Switch 8月30日 ASTRAL CHAIN [中文]
Switch 夏 Daemon X Machina [中文]
Switch 夏 MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order [中文]
Switch 夏 鬼ノ哭ク邦
Switch 夏 Bloodstained: Ritual of the Night
Switch 夏 Double Kick Heroes
Switch 秋 勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 完全版 [中文]
Switch 秋 Dead By Daylight
Switch Disney Tsum Tsum 嘉年華 [中文]
Switch 哆啦 A 夢 牧場物語 [中文]
Switch 実況パワフルプロ野球
Switch 薩爾達傳說 織夢島 [中文]

Switch Ninjala
Switch Minekos Night Market
Switch Samurai Gunn 2
Switch The World Next Door
Switch King of the Hat
Switch Untitled Goose Game
Switch Romancing SaGa 3
Switch 動物森友會 (動物之森) 新作 [中文]
Switch 路易吉洋樓3 [中文]
Switch FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
Switch For The King
Switch VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch Pokemon 正統形式RPG作品
Switch My Friend Pedro
Switch Ninja Warriors Again
Switch 數碼暴龍/Digimon Survive
Switch Terraria
Switch Windjammers 2
Switch 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
Switch TOWN (GameFreak RPG) [eShop]
Switch 妖怪手錶 4
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch Resident Evil
Switch Resident Evil 0
Switch Resident Evil 4
Amiibo 大亂鬥 比超/Isabelle/Ken/Young Link/ Daisy
Switch 少女與戰車戰車夢幻大會戰DX
Switch Ninja Box
Switch Kill la Kill The Game -異布-
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Killer Queen Black
Switch Grandia I + II (格蘭蒂亞/冒險奇譚) HD REMASTER
Switch SD高達 G GENERATION CROSS RAYS
Switch SteamWorld Quest: Hand of Gilgamech [eShop]
Switch CrossCode [eShop]
Switch Inmost [eShop]
Switch Forager [eShop]

2020年:
Switch 白貓Project 完全新作
Switch 符文工房 5

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch HYPER SPORTS R
Switch Skullgirls 2nd Encore
Switch A Hat in Time [eShop]
Switch Sword Art Online: Fatal Bullet Complete Edition
Switch Vampyr
Switch Doom Eternal
Switch Wolfenstein新作 (Youngblood?)
Switch 勇者戰機少女 [中文]
Switch 遊戲王Legacy of the Duelist: Link Evolution
Switch Hollow Knight: Silksong

Tomorrow: Detective Pikachu Trailer 2

USD450, 4月發售

留名

留名
DxM試玩版有人發現可以打爆reaper拎光劍
有冇人試過

lm

FINAL FANTASY X/X-2 HD Remaster | Your Story Begins

FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE SWITCH & XBOX ONE TRAILER

仲貴過部機

引用：#981向井葉月

• 7h

話說amazon可以訂到風花雪月

送香港 ？

yes

thanks 即訂

等日森出左特典先訂
E加都重係item未定

其實可以訂左先，唔啱心水先cut單。
好過到時你想訂都冇得訂。

邊有咁多任豚

編輯引用

以前去store 訂個特典係咪同日森大分別的？

咩store
日森特典其實只係原本既特別版再加送其他野比你
至於送咩就得閒上去check下
有D係switch抺mon布
有D就係同game相關既野

N手冷飯

少女與戰車唔係出左啦咩,個list唔update

Resident Evil 0, 1, and 4 are coming to Nintendo Switch eShop on May 21!

想問下返校係咪無出實體?

冇出，隻game 本身平，出實體唔化算

Thx
想買番嚟支持台仔

照搬都要5月

bio4係我E生人玩過耐既biohazard

爆左好多次機
關卡設計又好,敵人,玩法有層次
之後出的5, 有D 位要人兜,好唔順暢

真全平台game

如果有邊隻game重出次數最高紀錄，
生化危機一定有份

你話畫面重制，加返中文再出都ok
咁樣又出多次有咩意思？

再者Ｃ廠唔係得一隻生化吓？
點解翻炒極仲係呢隻
就算再好冷飯，咁炒遲早無味

商標速報bot

出願人:任天堂株式会社,株式会社クリーチャーズ,株式会社ゲームフリーク

出願日:2019年2月6日

区分:28(ゲーム用トレーディングカード,テレビゲーム機,家庭用テレビゲーム機,家庭用テレビゲーム機用コ

(Alter Genesis)

訓左冇睇
班分析師吹到27號前實會講既PKM新TITLE出左未

Capcom會長兼CEO辻本憲三在接受日經採訪時曾表示：「2010年那時當手機遊戲流行的時候，有些企業通過課金賺了很多錢。我們公司覺得這種獲得率不明瞭的抽卡課金方式從用戶那裡獲得必要以上的金錢，這樣市場就會被破壞，所以沒有專注於那方面，而是專注於做最尖端的遊戲。」

真係2010年嗰期開始有玩手機驚既實知
明明就係CAPCOIN自己D APP屎冇人玩
依家講到自己幾咁為市場著想

龍之戰士手機版係邊一年？

咪就係一路走來始終唔得但講到自己幾咁偉大

咁做係有原因嫁
可以令更多玩家可以玩到E隻原先係獨佔既切腹遊戲

MHF-Z
MH Explore
最尖端遊戲

等Dragon Marked For Death中文版

公道D,MHFZ係電腦game,同埋MHFZ既課金只係影響係肝既時間

其實真係唔易
要optimize 比switch玩
但係有啲戇鳩嘅係，我本身已經喺其他platform 買左
有幾可再買呢個version 去儲

同埋啲game 已經舊
好似hellblade咁又係
出多啲新驚啦

新野唔係無,少D姐

我都知心係少啲而唔係冇
呢種係恨鐵不成鋼呀
好似zelda, yoshi 都好期待
重有隻astral chains
但係要等

個人認為每個月兩隻新野就夠J

モンスターファーム【公式】@『MF2』20周年！

@MonsterFarm_KT
コルト：
ほんとうに今まで、どうもありがとうございました
これで、おわかれだね・・・・・・
ㅤㅤ
なーんて
これからもよろしくね！
#モンスターファーム2が20周年 #MF

怪獸農場

差D認唔到 太撚耐

當年係咁搵CD 去創造怪物

說好的king queen呢

Saints Row: The Third was announced for Switch at Gamescom back in August. There haven’t been any updates since then, but Deep Silver finally provided an update today. It’s been confirmed that Saints Row: The Third – The Full Package will be available starting May 10.

古董冷飯機

屌你整5啦

4 5月勁多port

原來bio014會連埋中文

唉,一d消息都無

喺南非eshop買咗，圍番$80唔使

port都算，仲要隻隻port由公佈開始計都要整成大半年以上

十年wii fit
到底讚個阿婆好
定係讚部wii好

一SET成千分
袋都要500分
邊夠分換

輕鬆

但點比運費？

希望唔好一隻實體另一隻要下載，我寧願可以用實體兩張卡好過，我鍾意儲實體

呢隻玩咩架

好似玩卡
街機龍珠

冷冷飯都搞咁多野

落多D配料好味D掛

《惡靈古堡 起源精選輯》內含《惡靈古堡 0 HD Remaster》的卡匣與《惡靈古堡 HD Remaster》的下載碼

from巴哈

失望，其實點解唔可以雙卡版？真係唔明

唔該巴

燒多隻卡要貴多一百幾十capcoin表示不了

DKLM capcoin 上一隻revalations又係咁，為左慳成本一卡一key

オープンワールド恐竜サバイバル『ARK』のスピンオフ作品『PixARK（ピックスアーク）』PS4/Switchで2019年夏にリリース決定！ -

為左佢買到夠分

咁我冇興趣買咯

可以送去轉運
上次換左張zelda poster

pokemon極櫂
pokemon無政府

極權

點解唔係law

強化版neutral

let's go too(two) 好似過癮d

你明知carpcoin根本冇興趣出game係switch架啦

部機深水埗第一日買完返黎，入game卡個膠位先發現原來係鬆既，玩左一個星期約左上任天堂整，佢係咪會換過部新機？如果係既話咁d遊戲save要點過落新機？

有個好on9既問題。
我而家買switch 會唔會太遲

有game想玩咪買囉 邊有遲唔遲

其實我考慮左ps4同switch 好耐， 最後我揀左switch 原因係ps4要擺好多時間落去玩。

火紋if終於Art book
4月25出

Tune in on 2/27 at 6am PT for roughly 7 minutes of new information in a livestreamed #Pokemon Direct presentation!

即係香港時間幾點？

switch都有好長嘅game㗎
好似xenoblade我都打咗200個鐘
所以都係睇咩game

10pm

任天堂將於香港時間 2月27號晚上10點
舉行「Pokemon線上發佈會」
介紹Pokemon未來最新動向

直播link:

,

Pocket Monsters: Three Balls

pokemon 風花雪月

發售後第七代應該好快上神檯

任天堂係咪一年出兩三隻一廠game就夠賺

老任真係好鍾意無預警出大叻

即係要預告定會有預告

預唔預告唔係重點…
有大叻就得…（好似係

Worldwide trends

ポケモンダイレクト
Gen 8

今日預告聽日開波，
我覺得算係突發

上次大叻都係

Pokémon Conquest 2

每次大叻前都係咁叫春 叫唔叫冇預警

係咪買個Nintendo online 上傳save就得？

職員會用wifi幫你機過機

買左tov玩無耐
想問點樣轉可控角色
試過轉其他角色做手動會on99企係度唔郁

2月27日(星期三)晚上10時將播放「Pokémon Direct 2019.2.27」 。影片長約7分鐘，敬請收看。

7分鐘咁短

可能會播６分鐘名偵探比卡超電影預告

頭6分30秒係回顧，最後30秒出logo

想問switch 桌面啲遊戲次序有有得改？有冇得hide某啲遊戲？

剩低1分鐘講pkm go

Pokemon quest 2

pkm let's go too

係我J出血

頭先睇返sun moon發佈個direct原來咩game畫面都冇 得個標題

喊到失禁

標題已經夠我射了

笑左

呢次pkm應該係正統next gen喇

另外見到indie冷飯,夢日記將會有switch版

Trailer 2

wrong link

《POKÉMON 神探 Pikachu》港版預告

上次個trailer負評都有5%
今次暫時1%都未有

睇來今年係仆街芒年

回帶
ポケモン石原恒和氏インタビュー「2019年後半のポケモン新作は『Let’s Go』とは別軸。シリーズファンにこそ大いに期待してほしい」「映像クオリティも磨き上げる」など

等睇反口繼續有GO元素

NIS America will host a video presentation live stream for its 2019 annual press event on March 11 at 9:00 a.m. PT / 12:00 p.m. ET

首先要合成一個道具，好似叫月光選擇器，戰鬥時候撳x係menu度撳+就會轉人控制

我尋晚最後試到好似隊員1default就有得控制
有無分別

全城期待pkm

default係控制第一個角色，上面我講的方法係比你打打下轉人

GO

今次條預告幾好

《Marvel 隊長》之後 《POKÉMON 神探 Pikachu》

Endgame -> Detective Pikachu

合金鈴！pokemon day既tree house 改曬做LGPE

我知我係old news
最近先開始玩zelda
可惜boss難度真係有啲低，基本上你農到咁上下去打必勝
但無論故事配樂地圖觀同每個神殿task都係100分
令我好有衝動買埋dlc支持一下

點會俾你問新作
「我地現時講得嘅係得咁多」

活動已完

畫大餅

覺得易就買dlc係master mode唔救4英傑直入主城, 或者master mode既劍試練

逆轉123 4月出國際版, 都係未知有冇中文
xbox1 hk已經有得訂.
唔知capcom會唔會咁衰國際版先更新語言

呢個講法同叫人試下寵物小精靈5lv開局去打四天王一樣(我知唔得)

我覺得個boss既設定係浪費咗成個遊戲

唔係
大把人做到

我意思係開局飛過去，唔係過哂關換5lv去打

我都冇你3心得幾把武器入去打, 你鍾意咪齊哂武器先去打

講緊綠帽

唔知你開局飛過去指zelda定pkm，如果zelda其實係可以一開波出左新手區就metal gear咁潛入城

Anyway，你可以買dlc用master mode玩一次，個難度會岩你多啲，仲有劍之試煉

週刊ファミ通2019年2月28日発売号では、『DELTARUNE Chapter 1』の家庭用機での配信開始に合わせ、『UNDERTALE』と『DELTARUNE』を大特集！

46頁咁多

During a live stream event today, the full lineup for Evo 2019 was unveiled. The fighting tournament will feature a total of nine games. Super Smash Bros. Ultimate, Mortal Kombat 11, Dragon Ball FighterZ, BlazBlue: Cross Tag Battle, Samurai Shodown, Under Night In-Birth Exe:Late[st], Tekken 7, Soulcalibur VI, and Street Fighter V: Arcade Edition comprise the lineup.

gc版正式成為歷史

依家先留意到deltarune係undertale既anagrams

SMBU會唔會lag到比人取消項目

呢個算唔算官方公佈《逆轉裁判123》會有中文既訊息？

自2001年10月發售首作以來，《逆轉裁判》系列全球累計銷量達670萬套以上。本作是以法庭為舞台的冒險遊戲，玩家將扮演律師「成步堂龍一」，為證明委託人的清白而踏上法庭。作為系列原點的《逆轉裁判 復甦的逆轉》、《逆轉裁判2》和《逆轉裁判3》的3作共14話，以更精美的畫面收錄於合輯中。當你見證所有故事後，將能發現被隱藏的真相。

※繁簡中文字幕將於發售後以更新包形式追加。
發售日
2019年4月10日
對應平台
Nintendo Switch
發行商
Capcom
遊戲類型 模擬冒險

所需容量 1.7GB

對應的控制器 Nintendo Switch Pro控制器

遊戲模式
TV模式、桌上模式、手提模式

遊戲人數
1人

對應語言
英文、日文
©CAPCOM CO., LTD. 2014, 2019 ALL RIGHTS RESERVED.

有冇翻譯? google translate完都唔太明

hard mode開波咪得

咪出特集介紹DELTARUNE同UNDERTALE

係 連sony都上左架話會有中文.
問題係唔知之前既日版會唔會有更新

薩爾達傳說 曠野之息 擴充票
有冇數位版架?

做咩呢期咁多人收/買隻八方旅人 ?
會出中文 ？

現實↑
理想↓

得零售商嘅消息我就觀望下先，最驚佢地懶醒當左隔離兩家有中文就照copy 過黎

如果真係覺得中文係必要
點解唔等確定左先買

呢個係老任香港指定零售商

有中文實體個價又會炒左上去，而家都已經無咩貨了出邊

SO?
eshop 個語言都試過錯俾人屌啦
同埋到時得港服先有就

其實咩GAME FARM完都實易過D架啦
唔係點叫RPG?

你咁講就無得講
而且呢隻game係全服既，你dl完日版去美版eshop睇係同一隻黎，不過你中意得官方就慢慢等啦

少女與戰車switch版多唔多人玩online
之前ps4玩過吓多人其實幾爽
不過好快連唔到人

本地連線對戰都唔駛，淨係一機雙打就夠

啱啱係微博公佈左有中文了 ,夏季先有patch

DLC會再補充少少故事同埋可以揸電單車

連背景素材都中文化.唔怪得搞咁耐
capcom

個個一句冷飯就唔理架啦
成個4、5月多game玩到呢

睇埋條片，見到背景既圖都中文化埋

有冇得睇E-SHOP SALE 排行榜之類?

出機冇耐, 搞到我都想買隻ZELDA黎玩下
見美版數位平過日版幾多下, 係咪美版都OK?

係,都係咁玩

警察女個名會點譯

好玩,我都係出左一個月機,隻game跟機買

閃電十一人 2019春 2019年內

到時必買

放棄搶碟版。到時買digital算
唔想買隻驚都左撲右撲
點解香港好似無d有信譽既官方實體預售平台

又推
世界賽都完喇

我跟機買咗好耐
呢一兩個星期先開Game玩
日日煲都係一隻神獸都未打
應該夠我玩足幾個月

Ubi又呃人了
理想：

現實:

其實係咪佢冇能力同時出PS4同SWITCH版？

動轟鴨又大更新渣渣林出驚仲好啦

人地跟官方售價，你就會覺得好撚貴架啦

比tips你，打左水獸先
代入感大增

而家買主機公價都係2199

即係可以而家買定

『ドラガリアロスト』バラエティ番組「ドラガリじゃないもん！」

居然有呢味野

最新去到打完雷人馬
一路搵回憶覺得個Story好撚Sad
同以前NDS時代打薩爾達好唔同

係冇能力開咁多project
有玩level5 手機game就知
delay係幾咁正常慨事

master mode 我直接開曬啲塔之後入左主城
乜撚都唔夠打
武器都打到爆曬
玩唔到落去

晚上10點「Pokemon線上發佈會」
將介紹Pokemon未來最新動向
直播時長7分鐘

直播(英文)

直播(日文)

直播(中文)

聽日一定間間都同capcom落order，有現貨既就炒貴返幾十

逆轉123買咗日版嗰d唔知有冇得更埋一份

Amazon
Sandisk Ultra
400GB $62.30
200GB $29.21

佢今次連背景素材都會中文化，真係唔知會點

Switch 53,270
PS4 10,632
PS4 Pro 6,956
Vita 3,600
New2DS LL 3,388
New3DS LL 1,052
2DS 113
Xbox One X 51
Xbox One 21

1 アンセム（限定版含む） 19/02/22 77,938 77,938
2 New スーパーマリオブラザーズ U デラックス 19/01/11 23,235 455,006
3 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL（同梱版含む） 18/12/07 22,430 2,883,416 94
4 ニーア オートマタ ゲーム オブ ザ ヨルハ エディション 19/02/21 21,326 21,326
5 JUMP FORCE（ジャンプ フォース） 19/02/14 17,471 94,365
6 キングダム ハーツ III（同梱版含む） 19/01/25 14,258 770,068

18 NSW 逆転裁判123 成歩堂セレクション（限定版含む） 19/02/21 4,419 4,419
19 PS4 逆転裁判123 成歩堂セレクション（限定版含む） 19/02/21 3,783 3,783

見兩邊digital都係1.7GB

大家預備好廁紙未

褲都除埋啦

開始啦

Sword and Shield

D樣想點阿

2019內冬季
係咪姐係聖誕?

換個Filter就扮新engine

11-12

我估11月中~尾

今次3主得隻草系ok
其餘2隻都唔可愛

好大機會撞DQXS

攻版同受版

唔通年尾會出之前傳過細機？
PKM個性質好岩CUT走部份功能單手提機

呢個係猁

呢個係李斯特城

皇者獌呢

應該係呢度

地圖好靚

應該係車/阿仙奴?

pokemon 足球有得諗

未來熱唔得咩

未來熱喺地底

有無清鞭下蛇王D醬油有幾多中左

淨係記得佢話地圖好大

可能加強版先有wwww

有雲遮住嗰度應該係巨石陣

對返英國地圖
聯盟後面山地應該係蘇格蘭
你話係猁嗰度應該係侯城
西面先係猁
中間可能係獌/列斯聯

佢應該係將地圖上下調轉

即係最上面先係倫敦

咁更加講唔通喎
倫敦個位

純討論
咁樣睇

但大笨鐘位置偏南

個人感覺這一個是大笨鐘

Sorry, that page doesn’t exist!

係咪可以搭船過去kalos

你經正路入水都，就有一個正嘅story
唔經正路入就小d嘢睇咁

Worldwide trends

ポケモン
471K Tweets

#PokemonSwordShield
#PokemonDirect

Switch
207K Tweets

Sobble
57.5K Tweets

Pokémon
708K Tweets

劍盾？！是咪真

又變返打道館

班老屎忽係咁架啦

道館似有新玩法喎

想問下 淨係玩左1 代 let's go
跟住無玩過
今次好有興趣
有無邊隻前作好玩

心金魂銀
白金

識唔識睇日文同接受到低畫質
識就心金魂銀（nds）
黑2白2
近年畫面最靚就起源藍寶石終結紅寶石 有英文
故事最長同整到自己人仔就日月 仲有繁中，但d寵既名就…

唔該問人借nds先 得3ds

得3ds 你玩左日月先啦
仲有正版中文你玩

如果玩正版其實3ds都行到nds驚

伏筆嚟

唔知又會唔會好似Let's Go過精靈
不過就咁睇應該都無

又過份解讀
就黎增田撩鼻屎都可以解做新PKM會有隻撩鼻屎

let’s go冇道館？

New playable characters are heading to #MarioTennis Aces! Pauline will join the roster in March!

諗住買隻逆判長揸, 等出繁中升價3成 冇異議

新システムの導入で遊びの幅がさらに広がった「チョコボの不思議なダンジョン エブリバディ！」インプレッション

佢連背景都轉埋中文, 我擔心係會另外出隻中文版

係，所以今次唔敢搏
反正本身玩到爛

憑咩賣咁貴

真bio fans驗證器黎

一番くじ どうぶつの森～しんせいかつ・まいにちがとくべつ～
■発売日：2019年03月16日(土)より順次発売予定
■価格：1回620円（税込）
■取扱店：セブン‐イレブン店舗、イトーヨーカドー店舗
※店舗によりお取り扱いのない場合や発売時期が異なる場合がございます。なくなり次第終了となります。
※画像と実際の商品とは異なる場合がございます。
※掲載されている内容は予告なく変更する場合がございます。

佢D背景唔係動態, 更新應該唔太難做到

癡線

「キルラキル ザ・ゲーム -異布-」，基本をキッチリ押さえた「対戦モード」と，3Dジオラマも作れる「ギャラリーモード」の詳細が公開に

淨係橫跨咁多個平台都已經值回票價啦

屌放pkm內幕消息個大陸佬唔知係咪怕鬼佬睇得明
原來12月個post 佢用大陸人先識的梗去暗示左火主同草主

第一個post 講每年官方出的十二生肖Pokemon 賀圖
豬年係小山豬唔係火豬
而家先明佢講既係火主係十二生肖之一

第二個post 結尾違和地講左句［文體兩開花］（大陸用來諷刺孫悟空個演員的）
原來重點係開花+孫悟空》草主係猴
（外國謠傳草主進化會拎碌棍）

支那人最叻馬後炮

其實youtube 4ch都有人中劍盾 有啲仲整埋片
上面啲人咩鳩野都係到on99咁兩開花架啦

火主係十二生肖既理論幾年前就有啦

根本有心既,你是但搵一句都可以解讀做leak架啦

有閃電十一人未

因為佢知我個fd成日放料比外國
上次後期已經用d香港人睇唔明的大陸梗做線索
呢個Chinese Riddlers 好出名
係估唔到今次咁樣啫

蛇青算把啦，下年努力

如果全部係同一條友講而又次次都可以馬後炮咪即係可信囉

蛇青都係返去同佢地好好溝通啦
我地唔會明架喇

你講百度禾乜鳩呀
條柒頭一早斷咗線啦
而家剩係識轉載
唔中又話唔關佢事
Hi到下邊又話自己暗示
仲成日話咩好想爆又唔講得

有關PlayStation™Network服務供應商變更的通知

罪大香港比返總公司

既然人地大陸你都唔想比你班港燦知
你仲爭住去奶人屎眼，有無咁gay呀你

Just Dance 2019 數位做緊特價
Australia 🎉 On sale until Mar. 13, 2019
Price
$392.98
$196.46

想問下有冇巴打買左深淵狂獵有冇咩評價?見佢畫風幾得意有d興趣，但唔知好唔好玩

抵啦成日有簡體

你班仆街又撚個弱智

終於有實況棒球玩

第一日買左
似三小俠咁囉
但
畫面好亂下

咁我都係買ff世界算

想問有冇巴打買左今日出個隻索斯機械獸，諗緊入唔入手。
細個個陣好中意玩佢PS 既索斯機械獸戰棋game。
但係竟然冇人出post

呢隻話會更新中文

今日經過黃金見佢中文封面架喎
不過日文都唔緊要呀，見佢都係拳皇個啲1打1咁。
想知抵唔抵玩同埋多唔多機揀之類。
見佢都3百幾，呢排好多game 都想買。
3月仲有陸行鳥
以前好鐘意條機械蟲

down個demon先

睇啲宣傳片好似好小可用機體咁
3月已經要買dmc5同機戰T

demo

死鳩開d啦關你撚事咩
行開啦屌你老母
得閒返屋企睇下你老豆啦，佢生左cancer 唔擺得幾耐喇

雖然係冷飯 但未玩過 應該會買

好學唔學 上面啲人郁啲就呪人死屋企人

呢條友死全家都死有餘辜啦
我有罵錯佢咩
係唔係都出嚟搞事
至鳩憎呢d是非精
同埋我罵人係鐘意罵就罵，有玩開pkm果班都知我係有果句講果句果d嚟
話知佢幾百個美麗堂煌的藉口喺前面
我唔受呢套，唔好話咩兜個圈話人/我自己對號入座之類，係人都知佢咩意思，我唔會晒心機同佢轉彎抹角，呢d人一開口第一句已經唔駛等佢第二句，連珠發炮就屌爆佢就岩

on9仔

又發癲

支那式鬧人

係都等特價先
佢今次夠膽死digital都收貴其他平台10usd

上面咁多人，我淨係對你發顛淨係罵你一個，
唔通你會好冇問題？上面班人有冇你咁得閒事無大小出po狙擊人？
有冇好似你咁撩是鬥非？覺得自己冇問題咁上次mhxx野房見到我做咩心虛退房呢？
同埋應該好多pkm玩家都知我最大興趣係得閒就搵人鬧交，你自己惹我先，比我屌爆你又怪得邊個

又civil war

竟然 好 多謝巴打提點

Capcom當任豚狗咁撚

其實佢係咪有精神病

n年冇玩mhxx
玩得淨係同PAD友玩, 退乜撚野房

我們失去了課課，得到了蛇王

CAP COIN啲game 年年都減價，冷飯真係唔駛咁急買

課課係on9但講野唔係完全冇道理,蛇王係真on9仔

扮乜Q野，前年野房你一見我即刻秒退
同埋而家淨係講mhxx咩
你做過既仆街野仲少？只係呢度d人唔鍾意我先唔出聲，唔代表你岩晒架喎
定係要人逐張cap圖比人睇你有幾撩是鬥非？

同埋，我fw d leak唔一定流
前年pkm御三家單野咁快唔記得左係邊個fw推到全世界都知？
同埋其實我都少上來留言，就算有leak都係share比外國leaker group優先，第二度唔方便講先po上連登免得被追究，只是前兩日有人唔知邊度睇到仲講起我d料，我先出來講兩句咁解，你地講果個貼吧禾舅雖然個個覺得冇料，但外國仲認為有參考價值，星期日我個po個個鬼佬以為source 係禾舅，當日即刻推到上Twitter 熱門搜尋囉
某個真leak我1月尾已經連登出埋張圖明示，咪拭目以待睇吓點囉
我認我係顛，但唔代表我d料流喎，睇對邊個啫

快D CAP啦喂我想睇下

想知mhxx發生咩事

見佢講到乜撚見到佢秒退房

我明明唔會同弱智打機

咁課課計落高質好多

SWITCH數位 GAME多唔多做特價架?

淨係（信預言家）呢個戇鳩行為
已經足以block 左佢

訓左冇睇

【公式】「ミュウツーの逆襲 EVOLUTION」予告1

變左cg片

南非shop有冇中文？定實有

上面咁多人, 個個淨係笑你ON9
你又知唔知點解

圖呢喂

高下立見

未開game，不過南非eshop上面寫有中文

Block個人都要出post唱通街？

又豬咬豬骨

Stikbold 呢隻party game好唔好玩?

咁唔洗借我去收二手

求party game推介, 要小朋友岩玩

同N年前套反擊戰故事有咩唔同

mario party

太鼓update完用joycon 玩係唔係係咩大問題/誤差

想問下Nippon Marathon 係唔係己經出左?
係唔係得ONLINE SHOP 先有得買?

當英倫海峽死架

新年前出左了
有啲後悔買左 好無聊...

係遊戲悶定係小人玩悶?

遊戲好悶
我本身想像係似racing game 鬥快 中間要避障礙物或者用道具整慢其他玩家
但實際係不斷有啲勁無聊嘅random小遊戲同quiz 係中間彈出黎, 好唔一氣呵成完成個racing咁 好唔爽
仲要每次一有人大落後 就會暫停 再一齊係某一個點一齊起步跑過 唔知做乜要咁
最後係跟啲小遊鬥高分 唔係鬥快

你可以睇下d gameplay or d game review
總之個人而言極唔推薦

偶爾攞出尼同班fd玩下笑下ok
唔好諗咩認真競速

日本任天堂

員工數目 - 2,271
平均年齡 - 38.6
平均任職年數 - 13.5 年
平均工作時數 - 7hrs 45mins
平均年薪 - 903万円 (633,552.66 Hong Kong Dollar)

女朋友公司抽獎抽中Switch
請問除咗頭post所講之外，仲有冇咩特別嘢要注意？
同埋求推介啱情侶玩嘅games

太鼓
Mario 系列慨game
overcook
ultimate chicken horse
星之卡比
炸彈人
挖礦
你剪我剪

分手廚房

玩完下一隻應該會玩蕯爾達，單機啦

九張羊皮紙係咪唔好玩, 我見幾低分?

到時應該學下點捉圍棋
唔係時時刻刻提醒自己帶住頂帽

yoshi環保袋

4月隻boxboy 又係可以雙打

隻柯南 同 temple run 有乜分別

垃圾到咁 正正經經出隻推理game唔得

點解要哂錢用柯南個版權
求其畫條茂里都出得啦

跟住唔賣得又怨三憤，
仲要3500yen，
屌你真係咪當玩家傻先得架～

doa 6個season pass仲貴過隻game本身，痴根

ソニー・インタラクティブエンタテインメント（SIE）の携帯ゲーム機「PSVita」の公式サイトが1日に更新され、商品概要の表示が「近日出荷完了予定」から「出荷完了」に切り替わった。

名実ともに同機が約7年の歴史に幕を下ろした。

想同人夾online service family plan 呢度有冇人有興趣
定係應該去邊度搵腳

Pokémon Sword & Shield ANALYSIS - Reveal Trailer (Secrets & Hidden Details)

Pokémon Sword & Shield ANALYSIS - Galar Region Map (Secrets & Hidden Details)

突發! Monster Hunter, Switch, 4月25日發售

可於Nintendo Switch使用嘅MH主題SD卡
16GB只需1980yen

多撚謝

16GB

狗也不屌

仆街，capcom 你做多左啦～～～

《逆轉裁判123成步堂精選集》除了會在夏季更新簡體中文字幕，還為「異議あり！待った！」進行了中文配音。

難以想像

objection法官大人

幹你娘的法官，我反對

真係用廣東話講呢句都可以接受，陣間用蝗語講埋d支式中文你先驚

佢句野淨係話簡體字幕
即係配音係蝗語

點解會廣東話

capcom撚狗咁撚

可唔可以日配但中字先

鬼佬版恐龍戰隊

Power Rangers: Battle for the Grid - Rise of Drakkon Trailer

宣傳片嗰句異議 有冇人聽得出係廣東話定蝗語

簡體真係J唔落
字幕配音有無得分開揀？

・2006年3月2日は「ニンテンドーDS Lite」の発売日

今日は『ニンテンドーDS Lite』発売13周年！

仲開到機

3月11係15週年正日
NS有冇新作就睇果幾日有冇消息了

w就留番pspc平台自己發展啦
ns用番舊世代玩法出新作同w雙線發展就正

九成蝗語啦，如果有廣東話第一隻
應該係ＲＥ２

簡中字幕
蝗語配音
我想退錢

如果佢字幕同語音係綁死既話，
就算繁中字幕都好，都一定會係蝗語。

而家唯有希望佢可以揀繁中+日本言音

太易玩
係啲人玩得差先會嗌交

好似冇人提？
任任豚電莖正式啟動

3月3日Switch同 BOTW 2周年

部機都無人買,點會有人留意呢

係又唔驅，4G好難玩

見唔見邊度仲有new3ds細機賣

switch弱水4倍 死硬

『ブレス オブ ザ ワイルド』発売2周年！

また、グッドスマイルカンパニーさんから、「ねんどろいど ゼルダ姫」の商品化が決定しました。鋭意制作中ですので続報をお待ちください。

2年有改良版未

老任官網大量請人
入會任豚好機會

日本咋喎

梗係日本啦
港仼都無員工既

入得港任既都係大炒家

台任黎架 港乜柒野任

排球冷飯就上switch，新嘅6就無switch份

GameXplain 又發癲 個半鐘

先唔理(亦冇興趣研究)你兩個都恩怨

竟然會小器到會記住兩年前MHXX邊個即退房
喺電腦開本記事本寫低,只係幾KB都嫌曬位啦

憑咩擺動森角色落去

有冇人知黎緊出個隻實況野球會唔會有中文

條怨婦而家唔知潛撚左去邊

2年都未買機咁仲等唔等佢出新野好

你本身無興趣，買嚟做乜？

想玩pokemon同mario kart

兩周年代表係第一批買嘅終於冇保養

有想玩既咪買

代理行貨咋
港任行貨得一年

ARC SYSTEM WORKS 亞洲分店表示，將於 2019 年 4 月 25 日（四）正式發售 Imagineer 公司官方授權之寵物模擬養成遊戲《小小伙伴 - 狗狗 & 貓貓 -》Nintendo Switch 繁體中文版。

唔好當佢任天狗
我妹買左覺得麻麻地

玩鳩人姐老山黑龍都冇得打撚知咩黎

唔會

新機未公佈
新機又唔一定大幅upgrade/降價
公佈咗又唔會即刻開賣
又等多一兩年？

不如諗下自己有咩game啱玩會玩好過
諗部機出咗幾耐冇乜意思

咁咪買囉
二千幾蚊洗唔洗睇埋任記股價先買機？

Teris99玩到上曬癮
成日唔小心禁左下一鋪

人哋可能劇透嚟緊DLC有咩龍啫

有就好
隻熔山悶撚到

我都係，輸咗就唔忿氣，贏咗又想冧莊，結果玩玩下，玩咗成個下午

不過呢隻game比人集火會好慘有陣時比人集火好快玩完

我反而喜歡俾人集火打，因為我打返佢哋時，會猛放煙花

我比人集火會即刻轉attacker反擊個感覺都正

輸咗唔忿氣，贏咗想冧莊
好多game都會咁

鬼佬上咗呢度

未學好日文
佢出20k我都肯做

我由一開始已經期待新機
因為覺得當年nds 去3ds 再到n3ds 好正
希望ns 都可以刺激我買機

咁都幾唔小心

但比人集火可以大大力打出去
個moon 放煙花好正

可唔可以講下有咩唔好？ 見有中文諗住買黎同女朋友玩

有冇玩開splatoon 2嘅巴打分享下買日版定美版好啲？

而家都只係祭典唔同ser,其他時間同ser
祭典去到七月
七月之後就單純語言唔同

睇你想睇英文定日文

日
多人玩，
有item送

買咗英嘅而家個個叫撚晒春

我就諗緊日好似多啲活動，但又驚睇唔明啲隻game啲劇情
你地覺得睇唔睇得明重唔重要？

唔重要，
主要都係打pvp㗎啦

Ok唔該曬
咁應該直接日版

splatoon post仲有人，歡迎你買完game過嚟

20k yen呀？
而家人地出萬幾蚊港紙請人咋

有冇太鼓嘅最新歌單？

過多兩日有vocaloid pack 2
等打六兆年打到手跛

唔該ching

想買隻賽車game
大家推薦邊隻？唔想玩越野

mk8dx

有啦巴打
想玩仿現實個啲阿
即係可能有大廠名車渣嗰啲

頭先碌碌下發覺原來DQbuilder2 switch 有英文版 7月12出

真人版Sonic造型公開

原來係真人動畫版

直人岩哂班歐美撚啦

PS5 rumor post都可以拉埋switch黎打飛機,話唔係信仰都無人信

其實Deep Down大家都是gamer

隻假索狗講啲野同真索狗講開果啲差唔多
但比真索狗屌

睇返post名，咩係switchd機主

switch 啲機主

人地有staff list,一睇就知你真定假啦

傳: Labo 04 soon

Source?

labo最煩係要搵位放
不過最近砌完01又幾好玩

脫

Nia都有

我覺得日亞包裝上開始cut cost
以前收書 同 CD 都有入盒
尼排訂書都係入信封袋

我都有盒，但係本書上面放幾個氣袋就算

真係接收唔到就send封email問下有冇得換

Switch個pro手制值唔值得買？

Switch賽廾應唔你強項
Grid Autosport又大把台有

值

值
幾舒服

唔係官方果個200幾蚊都值嘅
如果買官方不如買Xbox手制
反正都連到switch，手感仲好

上網搵資料 官方個個電量勁好多 陣間買返個先 個個都話值 係咪可以連電腦用？

連到

pc又贏

xbox手掣連到switch?

係

要另外買個轉插

買轉插不了,如果撞firmware就出事

呢個年代仲要轉插…

其實我無所謂，好玩就得
有時訓係張床到hea
switch開機嘅動力大過開ps4

之前買隻 Switch game 加隻細公仔，佢個盒都大過鞋盒 size
btw 尼你老母

ASTRAL CHAIN隻驚玩咩㗎咁貴嘅

動作game啩，出左價錢啦咩？

太耐無入po一入嚟見到兩周年果兩支香

facebook見到有預訂，普通都四百七，特別要六百幾

咪同異度二差唔多，但我呢隻實買。
難得老任有新IP仲同係動作驚

白金新game
老虎蟹都買

又新game又續作仲有番生game
老任幾時收埋白金

老任出錢俾白金開發新game
其實都算半收購咗
大家關係咁好

白金好似就係咁營運，出咩game都係搵人出資，所以唔係得老任一個

白金係遊戲傭兵，主要係有廠或者其他公司要搵人整game會搵佢地幫手，好似nier同gran blue咁。但係佢哋都會整自家game不過就會周圍搵人幫手出資，個ip就比咗果間公司，好似bayo,同之後Astral Chain咁

Astral Chain係白金/任共享

邊度有預訂？
Amazon jp唔送我屋企

g point呀

依家大家玩緊咩驚
但大家都等緊驚

隻野真係好撚樣衰,完全係倒米

fitness boxing

東方幻想魔錄W
太鼓達人

東方幻想魔錄有冇中文㗎，巴打？好唔好玩？

splatoon 2

Splatoon 2

Ultimate chicken horse
墨西哥eshop特價四十幾蚊好抵玩

有冇人有玩隻 ff world？想聽下評價

我屌個設計師係咪拎錯大陸隻藍貓做CG呀?

好玩
小玉好可愛

dead cell剛update
dq builder2

冇Deadpool carry既比卡超下場都會一樣

Kid Icarus and StarTropics are coming to #NintendoSwitchOnline – Nintendo Entertainment System!

薩爾達 卡關

火紋！

無中文, 但劇情好簡單
主要係玩個遊戲系統
回合制尼講都幾大幾複雜
同埋好多式神, 砌式神係隻驚最重要既野

「Tetris 99 第一盃」

2019年3月8日（金）22:00 ～ 2019年3月11日（月）15：59 （日本時間）

活動期間如果成功食雞即可參加「999 任天堂會員金幣」抽獎

抽選は「テト1」を獲得した回数が多いほど当選の確率が上がりますので、まずは初めての「テト1」を目指して、そして「テト1」を獲得した方は、ゴールドポイントを目指してさらに多くの「テト1」をゲットしてください！
イベント期間中の「テト1」獲得回数は、ステータス画面で確認することもできます。
* * *
係咪話食得愈多機會愈大

咁世界冠軍有過千次
我地十零次

有冇叉switch既尿袋推介?
想有20000mAh
官方嗰個有啲貴

Monopoly 可唔可以兩個人再上網同其他人玩架?

之前有玩電腦版
式神=被動+主動技
有好多組合可能性
打boss要執下隊先過到

用屎米用左兩年
冇爆炸

火紋 if 本資料集 日森 終於有得預訂
真係望穿秋水

病到出腸
我個廿幾日fitness boxing stack終於要斷

In case 有人想知隻game有冇用

廿三日 每日玩半個鐘

我瘦左3.20 kg

23日咋喎，快過坐火箭

而家連續4日，希望keep到

咁我有配合飲食
之前一直都減緊，係十二月到一月平台期唔再跌磅
2月頭見到魯蛋日日upload 直播fitness boxing, 心諗做乜鳩
買左落黎就打足咁多日

唔計平台期個月
4個月我減總共16. 45 kg
計埋BMR既下跌
23日3. 2 kg算係幾快

巴打玩到病

感冒姐我懷疑係因為我日日打大赤膊打隻game搞到冷親

如果一次小病可以令我瘦我又唔介意

BEFORE

AFTER

食啲咩多？

打boxing依段期間主要糧食係魚，豆腐，蛋，蝦同麵豉湯
我做斷食，每日食一餐，個一餐大約係一磅三文魚，兩碗麵豉湯，半磚豆腐，4隻蛋咁
卡路里其實都唔低，主要係唔食多餘野同埋非常準時既斷食

其實咁樣係咪好易會反彈返

所謂既反彈其實咪姐係你個人keep唔到正常飲食習慣既問題

姐係我依家返返去以前每日兩個營多乜都死啦

你正正常常食野，得閒放縱下自己唔會話彈番去
我減依段時間周不時都去食快餐，你唔係每日去隔日去冇乜問題

查番正確黎講係27日3.55kg
各位豚友仲唔買番隻黎玩

好吸引

我玩隻伊蘇8玩到覺得悶…

link 同yoshi

サンリオとワーナーブラザースジャパン合同会社は、ハローキティなどのサンリオキャラクターの全世界映画デビューを進めていると発表しました。実写、アニメ、CGなどの形式は未定です。

又一隻受害者

搞到我好想嘛買添

突然想笑

自己打自己

15年等到而家

龍門任擺
利申定 3修先，唔係一陣又比人捉出去

都話左
同Switch鬥時講畫面
同PC鬥時講獨佔
點都係PS贏

開火了

我自己就狎獨佔 就玩ps4 switch
印度game都開始係switch 買
其他就pc
唔明有咩好鬥

Master race 大戰索狗

開始吹奏獨佔啦

任豬終於有得食花生

明明笑緊啲人發夢想幾千蚊玩到pc畫面 無啦啦又搬龍門講獨佔

等睇俾人捉出去打

又話最多game係佢地 偏偏日日得閒同人大戰

等睇任豚係岸邊食花生都要俾人捉出去bin 2下

屌一開波已經比人拎左出黎咬啦

一開波就拎switch黎咬,所以先話佢地信仰心爆棚

Nintendo to Smartphone Gamers: Don’t Spend Too Much on Us

Reddit睇到復活同盟出switch版

有冇巴打有買 荒神 暗影版
睇GAMEPLAY好似幾過引咁
但冇咩人討論

CyberAgent officials say Nintendo asked the game maker to adjust the game to avoid excessive spending by users.
“Nintendo is not interested in making a large amount of revenue from a single smartphone game,” one CyberAgent official said. “If we managed the game alone, we would have made a lot more.”

Atlus終於肯出game係Switch

睇完篇文：ps4,switch,pc

我想問如果我只係換到一樣,寄去朋友屋企係咪唔洗收運費?

Switch 68,666
PS4 11,871
PS4 Pro 7,986
New2DS LL 6,202
Vita 3,287
New3DS LL 1,203
2DS 116
Xbox One X 67
Xbox One 23

1 PS4 デッド オア アライブ 6（限定版含む） 19/03/01 26,442 26,442
2 NSW 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL（同梱版含む） 18/12/07 25,617 2,909,033
3 NSW New スーパーマリオブラザーズ U デラックス 19/01/11 24,436 479,443
4 PS4 アンセム（限定版含む） 19/02/22 20,368 98,306
5 PS4 レフト アライヴ 19/02/28 17,622 17,622
6 NSW ポケットモンスター Let's Go！ ピカチュウ／イーブイ（同梱版含む） 18/11/16 12,864 1,514,711
7 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 12,369 2,154,698
8 PS4 キングダム ハーツ III（同梱版含む） 19/01/25 10,983 781,051
9 NSW ゾイドワイルド キング オブ ブラスト 19/02/28 10,030 10,030
10 NSW スーパーマリオパーティ（同梱版含む） 18/10/05 9,900 1,037,559
11 NSW ダライアス コズミックコレクション（限定版含む） 19/02/28 9,495 9,495
12 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 8,986 2,947,577
13 PS4 JUMP FORCE（ジャンプ フォース） 19/02/14 8,655 103,020
14 NSW Minecraft（同梱版含む） 18/06/21 8,638 624,521
15 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 7,694 1,307,507
16 PS4 ニーア オートマタ ゲーム オブ ザ ヨルハ エディション 19/02/21 6,625 27,950
17 PS4 ファー クライ ニュードーン 19/02/15 6,000 44,668
18 PS4 バイオハザード RE：2（Z Version、限定版含む） 19/01/25 4,505 348,778
19 NSW ドラえもん のび太の月面探査記 19/02/28 3,370 3,370
20 PS4 キャサリン・フルボディ（限定版含む） 19/02/14 3,000 61,855

希望隻狼同mhw dlc 夠頂到去Pokemon

其實4k 60fps one x已經係，如果ps5先係咁到時會俾人拋離成點

仲有Astral Chain同火紋

超級雞馬四十幾蚊好似幾抵玩 但跳黎跳去好似又幾無聊買唔買好

好耐啦唔係好記得
但好似送乜都要比本地郵費
由我任到你指定嘅日本地址
冇記錯係500羊
所以上次我張免費poster 完全唔係免費
要比兩重郵費

有冇得唔更新D game
隻龍血一族一更新就變返做日文版

ニュースリリース「『Nintendo Labo』でVRゲーム体験 つくる、おてがるVR『Nintendo Labo: VR Kit』発売」を掲載しました。

4月12日發售

3,980円

7,980円（税抜）

見到忍唔住笑左

最好笑呢個

零 x Labo VR

到底係嚇死定J到死

好有virtual boy既感覺

google cardboard

仲夠膽印紙皮，舊嗰啲都仲坐住個倉喎

早排話labo同學校合作變做教材，係咪堅料?
labo俾細佬玩其實幾好

即刻狗衝

攞嚟玩馬車 sp2 幾好

由紅色變左做彩色咁囉

好柒

Yes

等睇你地想要既升級版switch 變左labo switch

Labo竟然仲會出第四套，Labo可能真係有得賺

咁低解像度都玩vr

潛力圖

根本佢成套VR Kit D toy-con 都好有喜感

之前任豚仲打飛機話老任唔跟人玩vr

邊個話

cap張圖黎望下

Switch Nintendo Labo真係屈咗機

紙皮有幾貴

外國限定

唔該哂

順便笑下最尾嗰版

獨自推post,慘到

用switch VR 睇AV 不是夢

都無得睇片

其實有
方法唔講啦

任天堂(香港)有限公司將於2019年4月12日（星期五）發售《Nintendo Labo》系列新作《Nintendo Labo Toy-Con 04: VR套裝》中文版。

牙任可唔可以學人玩4k

玩薩爾達部機都熱到就出煙咁
4K爆炸都似

可能講價錢

VR又真係有d興趣入手

VR零系列

720仲vr

電話果啲放大完都明顯見到一粒粒pixel switch真係不敢想像

卡通形式既畫質囉

孖車支援VR就買, 冇就不了

一定無，佢又唔係固定響頭

其實唔使咁大期望，佢都係比你撚兩撚咁大把，又要舉住響眼前，應該唔會有game支援

fing住頭玩

插撚住部機仲要舉到隻手咁高黎玩 玩克隻手會唔會麻痺.....

其實有冇人覺得咁樣拎住部機黎玩VR好痴漢FEEL

覺

支援睇AV就買

冇得戴住喺個頭到會唔會on9得滯
不過佢要做到360度個效果好似一定要靠joycon個體感...

Reminder: Labo 對象係「小孩/童心未泯之成年人」

支援pornhub即買

佢呢個設計限死左一定要有隻手托住部機
點玩

兩隻手拎住,點J?

你唔好忘記Switch 定位一向係Party game，成班人一齊玩。
咁你兩隻手拎住，咪可以................

搵第2條仔幫手

變左4d

中文都要dlc
Capcom

?

3P 亂入摸lin

dmc5

要額外DL定額外買呀?唔見話要買wor

送埋 但用得一次
斷二手game米路

即係每隻game只可以係一個AC到down 中文patch?

佢呢絕其實針對中文巿場既二手問題，
乜其他國家冇人買二手咩？

一樣有

櫻井打住點滴都返工，痴撚線

港豬榜樣

社蓄

數位版玩A & B機 係咪兩個都用得?

咁我等有野買先再換。。。 唔該你!

アクションRPG「Dragon Marked For Death」，アップデートでネームドモンスターが追加。経験値の取得量や戦闘のバランス調整なども

佢點解唔整條蠅帶住個頭度然後拆個手制出黎玩咁咪唔洗拎住部機玩

唔反人類就唔係老任啦

老任做嘢唔洗你教

紙皮野，你fing大力d都爛，仲要for kids，你真係想佢整?

有買過LABO砌既其實會留意到呢舊野側邊有個窿位
呢隻窿位係用黎穿條線入去

但佢示範圖都冇綁條繩入去就唔知老任呢獲諗乜

主機本體無6dof sensor(好似係)

係無既

joycon照裝, 用pro掣控, 問題解決

咁咪即係迫人買pro制
同埋好老實，720p畫面，個mon行得60fps，仲以其實大部份game都係得30fps都未必有，個結果唔靚之餘仲會暈到仆街

手機1080p都已經一粒粒pixel

入黃紙既年代好似係唔洗錢

所以我估佢跟VR 的game 無咁動作向 見佢有射擊/影相都應該唔會有高解像度 都可能有解謎 或者賽車

佢堆野其實都算靜態向
火箭炮我估係比你當自己係粒彈飛下飛下避野炸目標
相機就搵目標影相
鳥，大笨象就明顯係扮動物啦
唯一諗唔明係得風

EA Play 2019 announced - No press conference this year
Don't care

有冇巴打識係PC setup Pro controller玩steam以外既PC game？

放隻game入steam

It's all about the games

ヨッシークラフトワールド 紹介映像

用相機影比卡超有無得諗

玩fitness boxing玩到行樓梯好痛

騎士 VS 魔法師

The Alliance Alive HD Remastered

脫任

脫了

[iOS/Android] Octopath Traveler

唔係port
Takes place before the events of OT
There will be more story added monthly after that.

根據BDFF經驗第一隻會好快摺

睇唔透，無啦啦出手機版有咩意思
雖然手遊天尊無咩係睇得透

Switch果隻都未爆，玩到個個第2，3章放置左

OCTOPATH TRAVELER
世界累計出荷・ダウンロード販売本数150万を突破

OCTOPATH TRAVELER 大陸の覇者
対応機種：iOS / Android
配信日：2019年
プレイ料金：基本プレイ無料（アイテム課金型）

用返同一套ENGINE
證明OCTOPATH只係一隻手機級

拎條中文code去賣

正呀 係咪出埋主機?

無消息

ファイアーエムブレム 風花雪月 Fódlan Collection -Switch 【限定】オリジナルパノラマ色紙 付

可以安心買無日森限定版

買！！

火紋e3 trailer首主題曲 （試聽）

單機RPG喎

課金野喎
應該FFBE嗰種

美日設計唔同

女主人設好咁多

日版個封面 兩條仔都有d崩

仲以為係講Graham Crossford
但係睇落又唔似

買日版係咪去日森買就得?
應該買日森限定版？？？

-超任SAGA系列開發班底
-陣形,技能完全繼承舊SAGA系列
-SAGA FRONTIER 2,FF13作曲人

SaGa Scarlet Grace
The Alliance Alive
SEo既S系當年三大遊戲FF,聖劍,SAGA
最後到呢個年代已經沒落

開始左啦

大家加油

難 玩 左 好 多

gogogo

我估贏一場就ok

玩左兩個鐘最高得2

係咪我錯覺 定活動多左啲癡線佬玩 好似難玩左好多 贏唔到

你叫老仼官網年年請人就知咩料啦

唔係話贏得愈多愈高機率？

日本企業係會每年都招聘新畢業既學生，而個招聘更加會係掛足一年
尤其大企業會請更多，所以比人感覺日本大企業全部都係全年請人
係因為每年都有人夠歲數退休
而唔係似港資因為請唔到人落搭先全年掛住請人牌

Nintendo

Best Employers for New Grads 2018 #2

玩下玩下就430

任豚連請人都要打飛機

似得你香港狗連喪親都要返工咩

應該只計一次，我食第二舖雞嘅時候已經再冇金杯

玩左成個鐘
臨出門前咁啱嬴左

出左呢個活動, 發覺多左好多高手, 好撚勁

基本要做T SPIN 十零次先有小小機會
同埋超高速TETEIS

capcom: "If Dragon’s Dogma: Dark Arisen sells well on Switch, then we might consider porting DMC 5."

又出口術，正仆街~

講真舊game 邊會好賣

如果佢話出新game落switch我會有興趣，但如果講到port就不了

capcon都on9
你出1-4落switch 好賣就整5就話姐
屌你要第二隻game好賣關撚事咩我就唔買喇

晒氣啦，之前話骨霸賣得好就出多d game都走左數啦

咪port多左冷飯比你囉

玩過日版飛鳥,玩耐咗其實玩法好重覆吓
都係忍多個星期玩DOAX

屌capcom老母，又諗住出cloud版當出左呀
愈係講埋呢D語言偽術，更加唔想幫趁你條仆街

請教各位巴打，switch 用邊種mirco SD卡好？本人嚟緊想買biohazard 0,1，一定要下載版。

想問有冇巴打會搞family plan
出面個group full咗 想要兩個位

自己開仲快仲可以揸人春袋

好 thank bro

capcoins中文dlc單野搞到一獲泡
雖然我都買左

世嘉話有中文

2019 switch要買既game高達30隻

in sega we trust

隻龍絆出咩事都好 都入老任數 明明都係cygame既問題

其實一直都覺得老任唔應該掂cy啲野
除非龍絆有switch版既game

咁由一開波未出d人都已經話佢係老任新作加啦
cygame個名一路都比老任蓋過
咁自然無論好壞都入老任

手機驚一向睇營運 營運係cy做 老任掛個名上去就入佢數 根本唔公道

咁老任攞得個名,youtube出黎做direct宣傳
唔可以話宣傳就我有份,出左事就話唔關我事加
冇得咁輸打贏要

叫 capcoin食屎啦，NS出了2年多咪得隻ROCKMAN 11係新作。
其餘全部冷飯
7月之後都開始多game玩，駛唔駛折墮到玩佢啲冷飯

我地要相信ns有芒亨新作

晒氣啦，MH係ps4賣得咁好，仲邊會出係NS
正如當初出係3ds好賣就唔出psv版一樣
NS大把好game玩，要玩MH就買ps4/pc

MH & MHP??

Mhp4 only on ps4 remote play

Mh stories 2

中文dlc好似話只可以dl一次，即係玩完洗左就以後無左個中文版
呢d咁新穎既撚豬手法真係capcoin先諗到呀

Dmc5有得課金買單機currency真係宇宙第一

佢食相實在太樣衰
八方旅人全球出貨量都150萬隻，唔係成日出埋啲未埋過嘅口術

膠版=撚狗

真喎
而家姐係？情緒勒索呀？

Starlink: Battle for Atlas Starter Pack is $14.99 at Newegg w/ code EMCTWTE28

已買

$74.99
$29.99
-$15.00
Total $14.99

Block左香港信用卡

你地點送黎香港

真係架?
我見佢啱啱send左confirmation來

好爽

呢個真心on9 連呢d都落課金位 藍石俾錢買搵水魚

sanddisk

We are happy to inform you that your order
has been successfully charged and order verification is now complete.

Google Console 手掣 patent

就咁睇 手感麻麻哋

我覺得任何左磨姑係下面既手制都係反人工力學

PSP打MH左手係C手

一係***一係sandisk，利申用緊*** Evo+，平靚正

由psp,3ds到而家ps4都仲用緊反人類手勢 戒唔到

就黎機戰耀西

想問 有無人更新咗部機之後 壞 sr lr 制？

火星人手勢

fire emblem, astral chain, daemon x machina, PKM, 動物之森

動森Q1是咪無消息了

你都預佢年尾先發售，邊會咁快俾消息你。

動森唔洗宣傳期都得
一公布可以即賣

Mario Day 特價
下載版全部40USD = 314.03 Hong Kong Dollar

Mario Kart 8 Deluxe

Mario Tennis Aces:

New Super Mario Bros U Deluxe

Super Mario Odyssey

Super Mario Party

Winning post 有無偷跑

無晒貨

邊有咁快, 28號正日

但動森應該有專有DIRECT，不過而家唔係岩田聰年代唔知會唔會再有。

應該會做
而家老任都知自己招牌角色老化
splatoon 墨魚，動森呢幾年好重視
仲有專屬宣傳網站

快d出新game

其實今年係NS爆發年，4月佢應該夠GAME出多次大叻，起碼SUPER MARIO MAKER2 都未公佈正式發售日。

想要mario odyssey 2
odyssey之後未玩過有趣既game

任何系列，一機一作，等多四年啦

galaxy呢

French Fans Angrily Chant Cardi B At Second Canceled Nicki Minaj Concert

wrong post

幾個鐘頭前買左Mario party

香港信用卡？billing address都係用美國地址？

陰功咯

全部都冇 不過買晒又好貴

有無人知而家大富翁係咪仲要loading好耐?

newegg starlink已ship

東日本大震災から8年が経ちました。
3月11日、あなたは何を想いますか。

Yahoo! JAPANで「3.11」と検索してみてください。

検索された方おひとりにつき10円を
Yahoo! JAPANから復興支援のために寄付します。

Tetris 99埋單有5張抽獎券

你用五個ACC玩？
係計贏嘅次數咩？

日服抽，贏得愈多機會愈大
美贏得最多嗰999條友
歐抽

你間銀行 block 咗咋

都唔係老任自己service, 外判左俾信興

打devil may cry轉style要ps4個制 C字手

佢email話我用左國際信用卡 但係佢要local

之前有人答我，同次數無關

答你嗰個係英國巴打

我都中左伏

原來美日版規則唔同

終於來了
為了慶祝魔物獵人誕生十五週年

三太子決定帶capcom全體員工吃火鍋

Fitness boxing原來要成4舊水

秋葉原でチョコボと撮影できる。3月16日と17日，「チョコボの不思議なダンジョン エブリバディ！」の発売記念イベントが開催
有冇炸陸行鳥食

等SALE啦

想問日版Wii U直插香港220V AC有冇問題

好似冇

應該可以，我都係直插
除非後期改返唔係國際牛

thanks
即係原裝火牛轉隻穩陣既旅行轉插基本OK？

如果一定要好似初代日版wii咁加隻仲大撚過部機既變壓器就不了
我都係想用黎考下古，唔想下下都搬部wii出黎插色差咋

我爬緊GAF舊文，當年好多都係買機連埋隻牛買
但係Google過又有人話Wii U已經改左做世界電壓，可直插

我部wiiu係15年買,果陣都係直插

幻影異聞錄幾時肯移植啊

咁我估而家日森賣緊既存貨應該都係同一批既
話晒呢部野產量又唔係多

本來都諗緊買唔買隻假p5 但睇到過場動畫都崩

請問邊到買手制平
我有一邊唔洗禁粒的都推到個手制出黎
好鬆
應該手制個lock位"淆"左

2020 psv
旁邊個留言版直接爆炸

呢隻switch有冇中文？

自膠 原來有

差主機嗰個得,叉gamepad 嗰個唔得

wii u port剩返幾隻
希望炒埋呢幾碟飯

XenobaldeX

Sorry

我兩個都係直插

初頭好多人買埋隻牛係因為，wii u 個火牛係無寫support 220V
點知用落好多人都認為係世界牛，好似仲有人拆開嚟check
中後期就大部人都話直插OK，不過wii u 隻火好似一直都仲係無寫support 220V

利申，美版wi u，直插

出左幾日已經有人拆開發現係國際牛，之後大家都直插

符文工廠4sp有中文就買冇就等5

關任豚鬼事咩

若果係SEGA發行的話會有機會有中文。

垃圾任天堂個電話打足兩日都打唔通，想去換個手制都咁難

冷飯未必會有
不過有冇中文都會買

葵涌維修中心尋日電力故障未知整返未

官網唔寫既，打足兩日都係線路繁忙

而家又有人爆料動森係9月，若果係嘅話，邊夠時間去玩

有沒人知任天堂個維修中心有沒得walkin

你敢上去而佢又唔忙既話應該會俾你整

呱

打左兩日電話都打唔通

如果你本身係想去葵涌個間既話可以試下打5439個個電話直接問信興得唔得，不過佢好似琴日停電，唔知幫唔幫到你整

Thanks, 去緊天后果間搏下

講個笑話: 泡孤巨獸電龍鏖魔係封面怪

咁大主角係斬龍
嗰3隻用黎打鳩P系前幾隻封面

《Dragon’s Dogma》將與Netflix合作推出動畫！
人氣開放世界動作遊戲《Dragon’s Dogma》將與Netflix合作推出動畫系列！動畫製作公司為Sublimation。
故事講述被龍奪走心臟的主人公化為「覺者」復活，為復仇而決意打倒代表七大罪的怪物和龍的壯大冒險。
本動畫將於多達190個國家配信，敬請期待！

過千萬銷量帶黎既盈利
任系MH做唔做到

唔駛買過啦...你隻制係果粒膠磨蝕咗, 上淘寶買粒金屬嘅換咗佢一勞永逸

利申換咗

係話機房臨左，可以幫你walkin 搞。但比佢check 到部機個joycon 粒菇整個黎即時唔搞。

咁係你人為整我諗佢多數都唔會幫你搞, 佢唔expect你自己拆出黎搞

有冇人等緊winning post

我本身都同佢講話人為整壞，有沒得補錢換個隻，之後佢話見到粒菇換左唔比補錢換。

隔離d staff 同我講話任天堂唔肯收番非原裝野，一係成個殘骸比佢收番走。

咁都好正常姐, 你自己換過零件/拆開整過唔係就expect冇得去返原廠/保養到整咩? 人地更加無責任整好佢

知好耐啦

妖錶4 6月6 居然早過火紋

長知識

蔡依林 Jolin Tsai《消極掰 Life Sucks》Official Music Video

Switch + PS4手掣

不換底褲 不想沖涼 咩鳩野歌詞黎

消極好
消極一下好

有無人有留意隻 Caligula overdose
部 Switch 太耐無買過 game 想買隻 jrpg
但唔知有無伏

故事同音樂聽講唔錯

我想問係咪冇提過會有中文？

原來呢隻會有中文

LEVEL 5堆驚你預佢無，睇下港任會唔會出中文LO

手機驚

手機驚？

話說MH15週年個PAGE唔見小嶋慎太郎

閉關開發緊ns新作 (好似係

NX

依個飛機會唔會打得太格硬

真續作MH5

PS5護航真獨佔

鐵定留守
金滅盡龍

橫掂好多驚玩，PS5果啲唔急

玩碟仙咩

想問吓邊到仲有得買Dark Souls Remastered 港版

Join us March 19, 2019 10AM PDT live as we unveil Google’s vision for the future of gaming.

Google GDC teaser

【香港資訊】葵涌任天堂維修服務中心今天重開，維修服務及熱線電話回復正常。

Switch plan 12/3開 -6

Hollow knight出實體？ 隻蟲好qq

傳會同Sega有「深度合作」

好彩今集改造型,林克無戴綠帽

咦,假膠既reply唔見晒,唔通真係搞親D真打手所以比人del左

係喎 唔見左個user

斷人衣食猶如殺人父母

Switch版《Dragon’s Dogma Dark Arisen》已於eShop開放預購！
任何地方都是冒險的舞台，在Switch上隨時探索魔幻世界！
遊戲將於4月25日發售，支援繁簡中文。

N手飯達人

哇 成個account唔見左
睇黎sony GK部門出手同連仔投訴

大老闆唔得罪得

再講我地成個post消失埋

任豚惡撚到BAM對家打手

任豚打手遲早出事

任豚平時食開屎 而家連死貓都要食埋

capcom根本就對switch冇興趣

E到成個post都係任地獄打手
各位小心啦

除左結果論之外有冇得解釋下點解

之前可能比面岩田姐

連老島民都可以開POST笑任豚
任豚醜唔醜

Switch 69,766
PS4 25,154
PS4 Pro 7,208
New2DS LL 4,424
Vita 3,002
New3DS LL 1,182
2DS 112
Xbox One X 83
Xbox One 14

人地谷左咁耐，唔射下好易有事

講事實姐
係好就唔洗掟去手機SER

1 PS4 デビル メイ クライ 5 19/03/08 116,202 116,202
2 NSW 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL（同梱版含む） 18/12/07 23,407 2,932,439
3 NSW New スーパーマリオブラザーズ U デラックス 19/01/11 20,101 499,543
4 NSW マリオカート8 デラックス 17/4/28 12,301 2,166,999
5 NSW ポケットモンスター Let's Go！ ピカチュウ／イーブイ（同梱版含む） 18/11/16 11,394 1,526,105
6 3DS 毛糸のカービィ プラス 19/03/07 10,607 10,607
7 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 9,838 1,317,346
8 NSW スーパーマリオパーティ（同梱版含む） 18/10/05 9,230 1,046,789
9 NSW Minecraft（同梱版含む） 18/06/21 8,350 632,871
10 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 7,739 2,955,316
11 PS4 デッド オア アライブ 6（限定版含む） 19/3/01 5,223 31,665
12 PS4 アンセム（限定版含む） 19/02/22 5,204 103,510
13 PS4 キングダム ハーツ III（同梱版含む） 19/01/25 4,518 785,569
14 PS4 JUMP FORCE（ジャンプ フォース） 19/02/14 4,492 107,512
15 PS4 レフト アライヴ 19/02/28 3,530 21,152
16 PS4 バイオハザード RE：2（Z Version、限定版含む） 19/01/25 3,415 352,193
17 PS4 ニーア オートマタ ゲーム オブ ザ ヨルハ エディション 19/02/21 3,363 31,313
18 PS4 ファー クライ ニュードーン 19/02/15 2,859 47,527
19 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/3/16 2,788 740,899
20 NSW スーパーマリオ オデッセイ（限定版、同梱版含む） 17/10/27 2,693 1,960,058

無限寶石

想問多個Wii U問題
Wii本體save data可唔可以用SD card抄過去Wii U繼續玩?(非搬家方法)

記憶中唔得

咁無辦法
唯有考古式咁重玩一次

上面睇到debiru mei kurai 5
呢啲日式英文
有冇啲咩技巧去學
定係大家都係睇過第一次
以後就記住左
我讀完出聲都唔知係乜
最後要google

Take-Two Interactive Software TTWO, +6.88% shares jumped 6.9%, its best day since October 2018. Joel Kulina, head of technology and media trading at Wedbush Securities, referenced rumors about potential takeover interest from Sony Corp. SNE, +0.76% in a note to clients

コーエーテクモゲームスの『進撃の巨人2 -Final Battle-』が海外で発表されました。日本で7月4日、北米・欧州で7月5日に発売予定。海外における対応プラットフォームはPS4/Xbox One/Nintendo Switch/PCです。

本作は、2018年3月に発売されたPS4/PS Vita/Nintendo Switch/Steam用ソフト『進撃の巨人2』のアップグレード版で、アニメシーズン3からのキャラクターとミッション、ストーリーを拡張するためのオリジナルエピソード、そして新たな武器「雷槍」が含まれており、新たに40人以上のプレイアブルキャラクターが追加されます。また、自らチームを編成してタイタンから領土を奪還したり、対人戦が楽しめる新モードも収録される模様です。

なお、無印版の購入者向けには「アップグレードパック」が用意されます。

玩得多睇得多聽得多
做個精神日本人

日本一ソフトウェアさんの完全新作RPG『ディスティニーコネクト』が、Nntendo Switchで本日発売されました！

『戦国無双４ DX』が、コーエーテクモゲームスさんより、Nintendo Switchで本日発売されました！

v音英文 日本人通常都用b音嚟讀 睇得多就慣

有冇人打先

Interview | Nintendo at 130: 'It’s on us to create that wow moment for players'

值得一看

任豚無得拎vita版打丁了

Nintendo Switch『進め！キノピオ隊長』の有料追加コンテンツ「特別編」は本日配信です。完全新作5コースを含む全18コースをお楽しみいただけます。

我就唔信capcon咁好死 出隻mhs比ns都有可能既

MHS係咁快, 想騎雷獄狗

capcom求其port個exe1-6合集就算啦，可以玩好耐
其實係咪因為太陽少年版權係konami所以exe冇復刻過

太陽晶片好用

唔提都醒唔起，上次個大更新都無玩到

逆轉係咪冇咗

咩?

我索又贏